習近平其實仲捉緊棋

先讓西環贏一步，然後一網打盡，手段同當年老毛時代大鳴大放一樣

讓你隻車

輸曬啦重講

其實習近平的嗜好係打橋牌

去成報見工啦

唔好再幫雜種打飛機喇 收手啦

引蛇出洞嘅陽謀
習主席

俾人將軍冇棋都可以飛將 好嘢

習總好波

燒山好嘢

俾你諗到仲得了？

我就唔叫食神啊

捉你老味
呢舖叫捉蟲丫